[絕望撚心聲]香港根本冇未來

點解金鐘義士自己咁多年輕人自殺？因為係香港生活每一日受既都係煎熬
細細個香港可能係好 有人情味 有傳統文化 習慣
仲有童年回憶
細個玩既唔係iphone ipad 電腦 玩既係提e因 玩手指
番學玩擦字膠 開開心心又一日
到中學 開始要離開夢境 受住填鴨式教育 背書 測驗 功課
到通識科既開始 考既係答題技巧 唔係真正既時事歷史 有冇提過64？有冇提過共產黨？有冇提過中國政治？
當中聰明 勤力既學生就入到大學 講緊只有十幾%讀到大學 當時d人一定話 你自己蠢 自己唔勤力怪得邊個
入唔到大學果d 又會比連登高登仔話廢柴 要讀asso hd
有d人 放低尊嚴去做狗 有d人就唔想去做狗出賣香港 做狗唔單止出賣香港 入面風氣好撚差 要埋堆 刷鞋 日日比人屌老母/屌人老母 (聽左好多做狗既講)
咁好多我呢d廢柴唔做狗 讀完書 是但搵份萬幾$既工 日日番十幾個鐘搵得雞粹 想話儲錢買個地方住 又話要千尻幾萬
樓價日日升 十幾年前 幾十萬 一百萬 買到既單位 呢家變成 幾百萬 一千萬
由細到大 換左咁撚多次政府 個個都係垃圾 同市民作對
官商勾結
點解要花成世人既時間去買樓 仲要買唔撚到
成日話香港經濟好 香港人根本唔快樂見 成日都話 水浸都要番工 唔係講笑 世界未日 香港人都7點起身番工 因為香港係一個cls社會 冇錢 根本生存唔到
食個飯50$ 搭車一日廿幾三十蚊 仲變有錢淨
科技日日進步 d人日日都係睇手機玩手機 已經忘記左人情味 點解呢家社會分化得咁嚴重？十幾年前 會唔會有廢老打到15歲女仔流腦液？因為仆街政府 仆街中國搞尻香港 我屌你老母日日放百尻幾個大陸狗黎香港搶資源 香港已經細 仲要爭食 年輕一代為自己地方爭取本身屬於自己既野 就要比班廢老屌同打 我屌你老母廢老 我明你點解咁憎黃絲 你地覺得我地搞事呀嘛 阻住你安安祥祥咁等死呀嘛
你地班仆街過左大半世人日日坐2$ 飲早茶等死 我地d後生仲有成世人捱呀 捱成世 樓又買唔到 錢又儲唔到 呢樣貴果樣貴 點解咁多年輕人放棄 因為香港已經唔在係以前既香港
自殺果d 唔係要消費 「死亡」消費 「義士」
而係睇唔到將來 絕望
佢地唔想再行
我唔想再行

金鐘義士 之後*
打錯

絕望所以更加唔應該放棄啦 加油

日日想死都諗左廿尻幾年 我冇勇氣自殺
但係每日係到諗點解 有4個年輕人咁就走左
點解社會迫到我地要揀呢條路
每當諗起呢到 咩都做唔到 又救唔番佢地條命 就好痛苦
好想我一條命 可以換去左既佢地
佢地仲有未來大把路行
點解林鄭可以咁邪惡 點解死既唔係佢
你比上面夾住 唔可以咁楊 你係味要做到咁盡
你口口聲聲話為台灣單野父母攞公道 邊個為4個義士攞公道
你都係窮撚出身 講真你都果頭近 點解仲要咁樣破壞自己人格 你唔只害左自己 成家都比你害死

有9個藍絲 點解死既唔係你地呀

唔好咁啦
梁天琦本來有大好前途,
但係佢一樣為左香港搞左自己坐監
其實仲有人係想愛護香港呢個地方, 就算明知前路黑暗, 都想盡自己一分力去照亮呢度

樓主講中哂我心聲

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身
在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和
壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，到我們的網站www.
。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，
你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一
時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，
或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

入到大學都唔好得去邊
廢老無發展過產業，哪有工作?

其實呢個時代中產都唔好得去邊